大隊離開維園

好混亂啊！係咪九龍紅隧口啊？？？？好迷啊 得個跟字

總之唔落北角

去邊都其次，唔好落單！

你地見到隊頭有個黑杉矮肥婆

呢個臭閪左膠喇，西環都係佢地引示威者去德輔道中做靶